聽日放榜 唔入黎俾正評asso都冇得你讀

今日放=]

讀牛津

樓主係我表哥....下略

大家唔好怪佢

哦